# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-28 23:03+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-23 00:00+0000\n"
"Last-Translator: Gemini AI Translator\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: backend/app.py:222
msgid "Report not found"
msgstr "报告未找到"

#: backend/app.py:225
msgid "An error occurred"
msgstr "发生错误"

#: backend/templates/index.html:3
msgid "AI Fact Checker for YouTube, Articles & Text | Verify Sources"
msgstr "AI事实核查（适用于YouTube、文章和文本）| 核实来源"

#: backend/templates/index.html:9
msgid "AI Fact-Checker for YouTube, News & Articles"
msgstr "AI事实核查 - 适用于YouTube、新闻和文章"

#: backend/templates/index.html:10
msgid ""
"Instantly verify facts and detect misinformation in YouTube videos, news,"
" articles, and any text using advanced AI fact-checking."
msgstr "用AI技术，快速验证YouTube视频、新闻、文章和文本的真实性，及时发现谣言和误导。"

#: backend/templates/index.html:13
msgid "Paste a YouTube link, article URL, or text to check..."
msgstr "粘贴YouTube链接、文章网址或文本进行核查..."

#: backend/templates/index.html:14 backend/templates/layout.html:80 \ backend/templates/layout.html:132
msgid "Run Fact Check"
msgstr "开始事实核查"

#: backend/templates/index.html:23 backend/templates/report.html:37
msgid "Last checked:"
msgstr "上次检查："

#: backend/templates/index.html:41 backend/templates/report.html:55 #, python-format
msgid "%(credibility)s%% Credibility / %(confidence)s%% Confidence"
msgstr "%(credibility)s%% 可信度 / %(confidence)s%% 置信度"

#: backend/templates/index.html:49 backend/templates/layout.html:45 \ backend/templates/layout.html:97 backend/templates/report.html:63
msgid "Loading more..."
msgstr "加载更多..."

#: backend/templates/layout.html:6
msgid "AI Fact Checker"
msgstr "AI事实核查"

#: backend/templates/layout.html:37 backend/templates/layout.html:89
msgid "Please paste a video link."
msgstr "请粘贴视频链接。"

#: backend/templates/layout.html:38 backend/templates/layout.html:90
msgid "Please enter a valid YouTube video link!"
msgstr "请输入有效的YouTube视频链接！"

#: backend/templates/layout.html:39 backend/templates/layout.html:91
msgid "Sending request for analysis..."
msgstr "正在发送分析请求..."

#: backend/templates/layout.html:40 backend/templates/layout.html:92
msgid "Error starting analysis."
msgstr "启动分析时出错。"

#: backend/templates/layout.html:41 backend/templates/layout.html:93
msgid "Critical polling error:"
msgstr "状态检测发生严重错误："

#: backend/templates/layout.html:42 backend/templates/layout.html:94
msgid "An error occurred during processing:"
msgstr "处理过程中发生错误："

#: backend/templates/layout.html:43 backend/templates/layout.html:95
msgid "No more results"
msgstr "没有更多结果"

#: backend/templates/layout.html:44 backend/templates/layout.html:96
msgid "Failed to load"
msgstr "加载失败"

#: backend/templates/layout.html:46 backend/templates/layout.html:98
msgid "Credibility"
msgstr "可信度"

#: backend/templates/layout.html:47 backend/templates/layout.html:99
msgid "Confidence"
msgstr "置信度"

#: backend/templates/layout.html:48 backend/templates/layout.html:100
msgid "Sources:"
msgstr "来源："

#: backend/templates/layout.html:49 backend/templates/layout.html:101
msgid "Link Copied!"
msgstr "链接已复制！"

#: backend/templates/layout.html:50 backend/templates/layout.html:102
msgid "Failed to copy link."
msgstr "复制链接失败。"

#: backend/templates/layout.html:51 backend/templates/layout.html:103
msgid "Fact-Check Report"
msgstr "事实核查报告"

#: backend/templates/layout.html:52 backend/templates/layout.html:104
msgid "Check out the fact-check report for this video:"
msgstr "查看该视频的事实核查报告："

#: backend/templates/layout.html:53 backend/templates/layout.html:105
msgid "Select up to 5 claims to verify"
msgstr "最多可选择5条信息进行核查"

#: backend/templates/layout.html:54 backend/templates/layout.html:106
msgid "Fact-Check Selected"
msgstr "已选择事实核查"

#: backend/templates/layout.html:55 backend/templates/layout.html:107
msgid "You can only select up to"
msgstr "最多只能选择"

#: backend/templates/layout.html:56 backend/templates/layout.html:108
msgid "claims"
msgstr "条信息"

#: backend/templates/layout.html:57 backend/templates/layout.html:109
msgid "Already checked"
msgstr "已核查"

#: backend/templates/layout.html:58 backend/templates/layout.html:110
msgid "Could not extract any claims to check."
msgstr "未检测到可核查的信息。"

#: backend/templates/layout.html:59 backend/templates/layout.html:111
msgid "Sending selected claims for final analysis..."
msgstr "正在分析所选内容..."

#: backend/templates/layout.html:60 backend/templates/layout.html:112
msgid "Checked claims"
msgstr "已核查的信息"

#: backend/templates/layout.html:61 backend/templates/layout.html:113
msgid "Show detailed analysis"
msgstr "显示详细分析"

#: backend/templates/layout.html:62 backend/templates/layout.html:114
msgid "Hide detailed analysis"
msgstr "隐藏详细分析"

#: backend/templates/layout.html:63 backend/templates/layout.html:115
msgid "Checked Text"
msgstr "已核查文本"

#: backend/templates/layout.html:64 backend/templates/layout.html:116
msgid "Disclaimer:"
msgstr "免责声明："

#: backend/templates/layout.html:65 backend/templates/layout.html:117
msgid ""
"This report is AI-generated. It may contain errors and may not have "
"access to real-time data. Please verify the information independently."
msgstr "本报告由AI自动生成，可能存在错误，也可能无法访问实时数据。请自行核实信息。"

#: backend/templates/layout.html:66 backend/templates/layout.html:118
msgid "Confirmed"
msgstr "已确认"

#: backend/templates/layout.html:67 backend/templates/layout.html:119
msgid "Refuted"
msgstr "已驳斥"

#: backend/templates/layout.html:68 backend/templates/layout.html:120
msgid "Misleading"
msgstr "误导"

#: backend/templates/layout.html:69 backend/templates/layout.html:121
msgid "Partly True"
msgstr "部分属实"

#: backend/templates/layout.html:70 backend/templates/layout.html:122
msgid "Unverifiable"
msgstr "无法核实"

#: backend/templates/layout.html:71 backend/templates/layout.html:123
msgid "Claim text missing"
msgstr "声明文本缺失"

#: backend/templates/layout.html:72 backend/templates/layout.html:124
msgid "No verdict"
msgstr "无结论"

#: backend/templates/layout.html:73 backend/templates/layout.html:125
msgid "Show unchecked claims"
msgstr "显示未核查信息"

#: backend/templates/layout.html:74 backend/templates/layout.html:126
msgid "Hide unchecked claims"
msgstr "隐藏未核查信息"

#: backend/templates/layout.html:75 backend/templates/layout.html:127
msgid "Check more claims"
msgstr "核查更多信息"

#: backend/templates/layout.html:76 backend/templates/layout.html:128
msgid "Mostly True"
msgstr "大部分属实"

#: backend/templates/layout.html:77 backend/templates/layout.html:129
msgid "Mostly False"
msgstr "大部分不实"

#: backend/templates/layout.html:78 backend/templates/layout.html:130
msgid "Mixed Veracity"
msgstr "真伪混杂"

#: backend/templates/layout.html:79 backend/templates/layout.html:131
msgid "Largely Unverifiable"
msgstr "基本无法核实"

#: backend/templates/report.html:3
msgid "Fact-Check Report for:"
msgstr "事实核查报告："

#: backend/templates/report.html:9
msgid "Fact-check report for:"
msgstr "事实核查报告："

#: backend/templates/report.html:15
msgid "Share Results"
msgstr "分享结果"

#: backend/templates/report.html:20
msgid "Video Thumbnail"
msgstr "视频缩略图"
